[J圖]ASSIGNMENT問卷,入黎幫手做 (關於GAME)

巴絲們幫幫手做左佢, 差不多要交啦

J圖少不免

早洩食屎

睇完J圖半分鐘就早洩左?....

BTW 推推推

推推推推推

幫你做左先J

多謝你呀巴打

左邊咩名

我都唔知呀
你去成人台問仙人啦

居然得咁少人打J

幫手做啦
高登ACCOUNT 25號自爆完冇得返去問果邊啦

見係日本妹 幫你做左

唔該晒

Done

多啲鬼妹ok?

d 問題好煩

我已經盡量狂開FILTER, 好多唔洗答嫁啦喎

我推

一推再推

推